有無Prius同好

想出架Prius

漂移都用佢

屌由玩GTA覺得佢好好渣 現實都鐘意

學車都係prius 覺得幾好揸

英國uber專用車
(利申:試過連續四代坐過曬 )

NHW2/ZVW30好

有咩分別

個樣真係好唔得

我都想知

個尾最型

個尾點睇都好似好怪咁

好型

垃撚圾內容又完全冇聲. 唔似一架車. 成40mpg,要慳油我行路唔好?

50萬有咩車好

揸緊ZVW30, 如果對車，尤其是馬力，速度無乜要求的話，呢部車都算ok 啦。

車身輕，覺得好容易飄過隔離。

車箱好膠，好單薄嘅鐵皮。

成架車真係只得慳油做買點。平均係可以做到 23-24km/L. 如果多highway, 可以去到28-30。

你有50萬做乜嘢要買Prius. 大把好過佢既車. 如果你要慳油,我冇辦法. 呢架車除咗慳油 我冇見過有車咁慳油. cls

外型 同個尾好正

........你贏, 唔識欣賞 我出街見親Prius 都會推佢

睇黎你好憎佢

我都係，佢響前邊就算開Eco Pro 隻右腳都好辛苦

ching我都好中意呢種尾既車，即係5系gt 同x6呢種，但好極端的，啲人一係就好中意，一係就好憎呢種尾

5系Gt X6幾錢 就算睇到新3系好好咁 但都放唔低隻尾

5系gt 13年都唔貴，x6就要舊啲先平，但個頭樣衰，你睇下新3系會唔會出gt啦

glc coupe你都可以睇下，呢款尾又係我好中意

師兄最後買左邊部 掀

中意炸無錢買

Gt好柒

啱啱睇youtube lexus ux幾靚仔 不過好細架

3系GT好似會同4系GT整合
唔會再獨立出

咁多位ching，唔好介意我講句，你地食開屎？
x6 3gt 5gt個尾咁核突都話好j

洗眼腦閉塞同學會 ，睇見個po咁樣聚會感到不安

各花入各眼我咪話過好極端

希望個樣似番啲3gt

正如你最中意既款都會有人覺得係屎黎

你啱

Ching 揸緊乜

polo

你要騎呢樣有冇諗過golf alltrack，又係升起又唔太貴

polo係操車炸如果換可能咪3gt

新3系好似未出gt版

宜家個款都幾好

新3唔出GT岩岩搭車見到有架 4系 個尾一樣咁正個架叫咩

個尾好撚樣衰